香港六個月內發射催淚彈的數量應可得健力氏世界紀錄

如題

自推1

自推2

自推3

幫申請

自推4

自推5

請廣傳 請來踢走黃絲！

未來生K胎都可以拎世界紀錄

當南韓無到？

泡菜應該多啲？

每小時最多應該win到

岩呀 申請入健力士世界紀錄啦

50萬

50萬粒？